"可唔可以錫你一啖?" 究竟有乜深層意思？

之前收工落大雨 勁大個隻 但我要淋住雨衝去坐小巴番屋企 跟住有個好心既叔叔話遮埋我 行到一半
叔叔：我可唔可以錫你一啖？
我呆一呆就話： 唔好
佢問：你會唔會嚇親啊 我無惡意架
老老實實 我真係勁驚 之後行勁快 點知佢跟埋上黎
再問多我一次個個問題- -

以為自己諗住咁岩遇著個變態姐

點知琴日收工出站行行下樓梯有人走黎拍我
（拿！著曬西裝，又有眼鏡，斯斯文文，後生仔啦，正常啦掛？）
問我可唔可以交換電話
我: 唔可以
佢：你去邊呀？食左飯未呀？
我： 返屋企， 食左
佢： 我送你啊
我當然拒絕左 但佢一直跟住我
好彩 我仲要坐多程小巴先返屋企 甩到身
上小巴前 佢又行黎拍我 問： 我可唔可以錫你啊？

唔知係咪有陰影 聽完呢句 我真係一支箭咁衝上小巴
之後嚇到即刻打比男朋友 喊

我左諗右諗 其實係咪我見識少？ "我可唔可以錫你" 係咪有乜意思？單純想問下各位巴打呢句野代表乜

（利申 : 完全唔靚 太平公主！）

傻西先喊，一句屌佢佢錫你老母就走啦，佢仲驚過你

同今晚扑嘢夜唔夜 有異曲同工之妙

未見過世面係咁上下啦

on9

咁問人是常識吧，細佬妹未見過世面咩

想問，唔係真心掛

Ff完啦可？

咪臭系錫一啖lor diu

個阿叔同後生仔其實係同一個人

想知再講

可能係扑野暗號

你係咪喺砵蘭街返工?